
                      Una excelente película de acción muchas gracias al director y escritor de esta, pues la puedo ver una y otra vez y para nada me enfada a lo contrario me encanta disfrutar de la acción. Gracias de nuevo.
        
            